# Kaver android mobile UI autotests
Репозиторий, в котором представлены автотесты интерфейса мобильного приложения "Кавёр".

---

## Инструкция по запуску
1. Установить JDK 17, Android Studio, Android SDK, Appium, Node.js;
2. Клонировать репозиторий;
3. Включить эмулятор "pixel_3a" в Android Studio;
4. В директории проекта через консоль вызвать команду ```mvnw clean install```;
5. Для запуска автотестов в директории через консоль вызвать команду ```mvnw test``` (если не желаете сохранять результаты прошлых попыток запуска автотестов, то вписать команду ```mvnw clean test```).

Чтобы просмотреть отчёт Allure, в директории проекта через консоль необходимо вызвать команду ```mvnw allure:serve```.